各位睇路 一到12點就會發癲

長期抗爭 不被補 不受傷 不流血

今日 12 點前 好走，來日方長